中秋前夕2日大升市，你賺幾多？

賺得3k…… 好撚廢…………

兩皮幾 走左700 牛 剩番2382 牛

輸緊6k 美圖

0

一定係賺既？輸唔得既？

輸左幾k,我係垃圾

心急早走左700牛賺小左9k

仲有隻坐緊

17

一樣3k

2k

20k

7k
之前跌市輸25k

買左垃圾建行 隻隻都升得呢隻仆街喺到9fing fing
執柒左佢啦DLLM

我d數字咁岩係你一倍

3雞

即係一樣

今日一隻由輸緊6k,返到家鄉不止仲要倒贏10k

$0
新股中2手，再追佐多48手 6060 ~ 未放

上星期Call左，今日帳面執廿個

30k

6060？